搞活動嘅手足唔該入一入嚟

From tg

大家都攰。
但點解我哋對被性侵嘅手足、極速被火化嘅手足可以完全冇反應？
個晚大家話訓唔著，好沉重，咁跟住呢？
第一個女義士失去右眼，大家仲識叫狗還眼；
而家有人被雞姦、被自殺，我哋點解可以放軟晒手腳？

搞活動嘅手足，你哋plan活動前會唔會諗製造多一個可以籌到好多人嘅活動？
有行動有目的嘅行動，唔係單單搞打飛機大會呢類對政權不痛不癢嘅嘉年華就當做咗嘢。
個政權做盡壞事，每星期都升級，
相反我哋一星期比一星期退步。

下一個公眾假期已經要去到十二月，
唔通你以為兩個月後大家真真正正頹晒之後仲可以吹到雞？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

除咗摺紙唱歌
可唔可以貼返多啲連儂牆
煲大新屋嶺、緊急法、警暴、罷買
我哋一停，一怠惰，就好難有返Momentum
唔係為咗做俾侵侵睇，係為咗我哋要贏

仲有，我唔知大家係覺得無用定點
帶個口罩有幾大難？
文宣手足不如放啲獨立包裝口罩喺牆度，或者朝早喺巴士站/派口罩
政權見我哋個個都龜縮，佢就會愈來愈放肆

［檢討］LOL worlds洗版行動建議

個運動曠日持久，普通市民難免有怨言
我覺得牆紙嘅訪問係一種令市民更理解示威者、更認識港共之惡嘅方法

屌行動post 就推唔上去
連登已死

推行動POST呀!!!!!

痛失國際文宣戰綫猛將！